樓價沒有只升不跌

當個個都睇升,就係跌嘅時候

無供應跌極有限

40年前1幢樓10萬，今日一間劏房都咁既價，有升有跌唔代表長期唔升